［騎勇G4]NBA季後賽討論區（93）

咁早開

1個鐘1個POST

慢架屌

樂視 叫個暫停都話叫得好

琦主場氣氛好似麻麻地

要等10分鐘

上呀

浪花咪撚再手軟啦

橙帶for what

打勇一節廿分都唔穩
只係你有過半機會贏咁解

等你地冇咁悶麻

有冇人同我一樣好中意......

又係我1001
又係jlin巴打開左

他們來了

猗被橫掃好橙

Lue又吠

好心咪睇樂視啦
睇鬼佬講波不知幾好

Lue

李世民

淆呀大佬 得十幾分真心唔夠抵抗勇

杜老母

or 又三比一好橙

Baron Davis 個時第一次見識到金州既氣氛

你嘅

KD

猗叫暫停有7用

同人爭杜老母

curry咁都唔上

手機app可以英文，網頁版唔識轉

點用都得 或者3-0被反cup好橙

lue : take good shot x 100

又三分

不過諗諗下你幾時開都一樣
都係會入黎煩

即刻入球3

啲三分...

Ki今日可能上50

gd pass wor ching

屌你老母岩岩curry咁都唔上埋

KI同Love今日真係好撚準

Green 有幾多個foul

又挖角

對上3場既話
curry會自己上
我皇post會有人幫

準到痴線

愛神係角位中左好幾球啦又關黑哨事？

放棄fmvp了

kerr笑咩

得今日 算啦 打得一場算一場

咁好傾既

Lue, Kerr同皇仲可以喺到講笑

都唔會係佢攞啦

5巨

皇同KERR講: 屌你過黎教啦

Lue都有得吹奏

收嗲啦弱智仔

有幻聽

LBJ: 要唔要新小前？

3秒取消左？

射手唔撚射咁做乜

學某球星話齋唔鍾意咪睇

foj

love今年playoff已經打得好好

咬牙膠

Lbj:kerr不如下年過黎幫我手啦

湧狗咪on9

LBJ showtime

好撚煩
湧=對方
猗入球:狂笑

係，睇到屌出聲，空曬唔撚上

lbj

JAMES

嘩 我皇玩到咁串

皇

係咪炒到冇信心

不過傷咗?

love 咁樣fing低人冇事，lbj fing 又冇事

highlight ball

成日覺得kerr同lebron好啱傾

James

唔講以為我皇係3-0個個

係今場先夠膽咁玩喎

吾皇

痴線

zaza真係收皮啦

明星賽咁

zaza

我諗真係搵唔到人傳但又跳起左靈機一動掟上塊板

Lbj勁撚到

玩波了

廿分

今場來講zaza>>>>>curry

生化人

Love搏盡

又ZAZA

Lbj呢球，真係屌出聲。

zaza又黎

Zaza吊你老母

ＪＲ 咁拉法都唔Ｔ？

笑到仆街 lbj咁樣入樽

吾皇君臨天下

今日騎真係打得好

我皇痴撚左線

屌呀 俾人0-3玩呢啲波

Love今日好醒神

Zaza又黎搞串個party?

割左席啦

第一次見佢咁既樣

一個小前，兩個小前，三個小前

Zaza屌你老母

唔止今日啦
打足4場好波

LJB

無悔

呢條撚樣可唔可以快d死

屌 又吹乜鳩呀

屌你老母zaza又出招

jr呢球有品

好似上年？

個個係lbj唔係kawhi冇咁易傷

咁都loose ball foul wtf

又吹

屌你老母呀zaza描住咁踩

騎狗

zaza 條垃圾又zip

LOVE 6-7 3分

可惜對面係生化人

Fuck you zaza

Zaza不斷做野

下

Love著哂火

仆街zaza

Love

愛神

記著都係吾皇carry, 唔係巨頭黎

打撚哂頭都係普通犯規 樂視狗

咁都唔foul就on9啦

有預感zaza比人罰錢停賽

同樣第三節輸緊十幾分

今日騎三巨頭都食撚曬藥咁

今日以後 唔再笑love垃圾了

有無人答到我zaza做乜春?

呢d真心好少吹既

係

佢個樣真係好好笑

打交丫笨

樂視真係

唔會囉

Zaza吃屎

下場會笑番
信我
如果有嘅

nba轉左例？
唔可以搶防守籃板？

嘈咩阿

peter騎狗

兩大巨頭互屌

打交啦kd

竟然唔郁手

擺明過左先拍落頭度啦

我皇同KD係到嘈緊咩

我唔認為
我唔認為

嘈交了

佢唔係湧士割左席啦

咖喱真係隱哂形
仲話要fmvp

兩大小前

一打就g7見你打唔打？

唔知屌咩
留名睇賽後新聞

想打波姐。。。。。。。。。。。打下都唔得。。。

打籃底box out就係咁，未打過底唔怪你

就算第3場冇咩分都做好多野
真巨頭

我轉去勇定你去騎

好心你啦 賭撚
係有型就唔會投敵
依家係度扮大袋

湧唔夠打就zip

ZAZA又黎 話無心都唔撚信啦 勇狗

kerr嬲

好少見LBJ同KD嘈

以樂視班仆街角度睇，咁zaza zip腳都係冇問題啦

love今埸好多open 3 仲要準到仆街

順勢啪落去姐

打頭都無事

兩大小前互屌老母

騎唔夠打就黑

咁有禮貌 兩條友棟係到唇槍舌劍

點解會比佢地兩個嘈咁耐 仲要兩個球證一路係隔離望住

打交啦屌

收山腳 格鬥勇

Kd唔敢打啦
一打一停就g7見

Kd你算撚數啦25仔

屌你成curry 訓醒未

wow yes 呢個係好多高難度既入波

cupcake

成堆人睇佢地嘈又唔拉開佢地

上場已經著著地火

唔好咁話詹皇啦

２個球皇講野

球証死開

會唔會識英雄， 打咖倫

等陣比佢地打典算牙

睇前多一秒啦，zaza自己攬住人先

又拎收視

勇今場守唔到其他人

係打個波

lbj勇士主場仲敢講野
拿拿淋走人啦

球證都想睇下兩大巨頭打交 唔係邊有新聞

佢有種就上年
打撚柒咗勇士啦

勇士zip人腳都夠薑屌9人

有冇睇到猗黑哨?

點解LBJ同KD嘈嗰陣咁似WWE啲劇本

其實你識唔識打籃球。。
屌love一心想封波
係KD自己要縮起先比人打頭
佢正常上籃咪無事

吾皇：有種下季同我換隊打 7頭

25仔投左湧就唔認人了 以前就話跟我皇練波學野

我都覺特登放比佢場heat up

又笑笑口了

勇狗又想整傷人

一陣你激嬲kd佢爆seed就

黑你老母，湧咪一樣咁黑

銀仔笑了

仲講緊

每次勇就打到個run 出嚟，硬係比人吹一吹

對住黑哨狗係難忍d

25仔你含啦

我都唔覺flagrant

咩事嘈

JR咪一樣zip腳

乜撚野犯規吹騎都唔撚認同架啦樂視狗

吾皇爆seed 仲能勁啦

依加又笑曬口

KD而家感受下自己以前D黑雞都咁多野講

互T

我唔係好認同
我唔係好認同

呢球真係唔係flagrant

咁都flagrant去打乒乓波25仔

AGGER

騎咪一樣攝

打和

條撚屌 分分鐘一早諗住入勇
特登輸畀勇士

foul啦屌你

打撚死個25仔就岩

又唔好太假 比返少少勇士

攝腳王

咁都ff，james個堆又唔見吹

典型湧回覆

agger

佢地唔是fd底既咩

Po 防守啫

掂到個頭都有黑哨

以前就係

下 咁都冇吹

吹左F1都被人屌呢球黑哨

所以之後即刻笑笑口

KD即刻入番球樽

Curry唔敢去

ＪＡＭＥＳ 屌JR

上到場係咁
落返場大家又會冇野架啦

咁都Flagrant ？
轉打排球啦屌你老母

我皇一早講左KD 上左位之後已經冇再搵佢

還債牙

特登

變返上年舊垃圾

黑走埋green

金身kd第一次見？

再見了，我的格連

玩完

痴撚線 6犯？？？？

wa

Green又咩事食t

我皇話kd以前會搵佢練波 而家

甩波姐

wa diu 黑撚到

出場

t foul out?

嘩又出乜撚

倒水mode

我皇咁鐘意單刀橫傳

怕比占士block

Green

curry 瀨尿

咩事咩事

岩岩個球都flagrant既話 ZAZA踩腳係咪要即停賽

吹乜鳩

唔係2t唔使停賽

Green bye

green foul out

資深ref都話 fla not surprised

Cavs咁急做咩

都唔知真係黑哨定點

成架坦克係後面

有冇人同我一樣覺得呢到仲好睇過場波

黑撚到痴線
呢場又係近年經典😂😂

玩撚完

屌你直接禁賽算啦

T乜撚野呀

curry幾耐冇射過波

唔知咩事

GREEN 走得
BYEBYE

第一位

bye bye green

好黑呀

真劇本

T foul 你老母

88

又留番係到

實唔係黑哨啦 屌你老母

同感

宇宙勇有金身 是常識吧

真係唔乜事

J芒係唔係度都冇分別架啦

點撚樣呀

green咁既eq真係冇撚用

低死Green
Foul完扮無辜

屌啦 同LOVE果球一定有FOUL
T 就唔知佢講左咩

Green玩佔中？

場場大炒有咩為
互抽咪好睇啲

球證世界級垃圾

防守差好遠喎

屌 唔撚曬打啦咁嘅勢 Lue又吠

Foul Love個下唔知點解吹左
但T個下，以依加尺度好合理

拉隊走啦屌😂😂😂

呢下真係黑到

今場究竟做乜9。。。

我究竟係睇人打波定睇人嘈交

點呀又唔係兩foul?

又T

做乜撚呀而家
好撚on9

咁都t

Kerr激動到

屌你直接俾冠軍啦

又照係到既？

騎

即係第一個係比KERR ?

t走埋kd吖笨

屌foul kerr

KD 球flagant 唔撚洗還呀 嘈2嘈就有flagant

冇Green可能仲好

呢場波分分鍾打4個鍾

不過今年有KD 同Magee
有冇green都唔大影響

直接比冠軍猗啦。要黑到咁😂😂😂

痴撚線

冇睇到咩事 點解T

咩事呀今場

wa diu T foul都可以mark錯

球証short撚左

直接頒獎俾騎士算啦

究竟發生緊咩事 利申睇文字直播

雖然預左黑雞 但好似有啲過份

講聲what 都T

冇黑，又點會有黑呢？

直接比騎贏左佢算啦

騎迷
出黎講句

會g7見個播
Are you sure?

漫長嘅第三節 打極都仲有6分鐘

啫係第一個T係KERR

呢場真係夠哂經典，分差一少過15分就做野

搞乜上半場個T變左STEVE ?
依家GREEN唔駛走 ?

d哨亂到呢

Yes 罰球數無變

打人都無FOUL

球證話吹錯喎

ON9, 咁樣轉番上半場個T
明明全部數據同sheet都係話T GREEN

85-103 真心點追先

總之係勇就完場戶口有舊錢入

T foul依樣野真係好撚無意義

又無野了

想foul out 埋kerr

咁我覺得更ON9

一致又正常尺度

係咪咁話

利申 騎狗先

呢下Green吹乜鬼呀

個T就有少少明嘅，但個犯規就真係黑左d

回水

lbj+kd+聯盟搞到成個nba唔再好睇

黑暗時代

咁得意嘅

好似係比kerr

咁都幾黑喎，即場改t

兩個T都好無意義

mma

kd backcourt喎

耦吹實大家唔好跟車太貼

呢球bc無吹又點睇?

成晚大部分call. Against golden 都是甘啦

referee 真係弱智

kd hustle

第2個比kerr?

勇士d波真係好醜 d dirty pick dirty defend
實力有係到 係要咁污糟

第一個比Kerr 第二個比green
但Kerr 果下都幾無奈

睇番重播係似俾KERR

loose ball

ref 知唔知自己吹緊乜撚野

咁樣騎都唔贏就浪費曬d foul

第一個轉返比kerr

咁樣係唔係backcourt?

van gundy都話official half time sheet都寫green

姐係長台一直計錯？

大家都冇咪最公平

好過兩個都比green foul out既

Jr今場隊左草？

靚block...

tt啲推土機pick真係屈機

應該係史上笑話
Foul out之後先話foul錯
入返場

Back court 無事

勇迷冇講就唔係

還番ki個球

冇佢唔使打

其實下一個趕走邊個?
DURANT

今場d雞好撚亂

Rebound b乜撚野c

籃板

正確

今場都要咁講？

球証盡力想補救
點知越補越柒

Long reb 好似唔計

輸到

識唔識波呀

上半場ki 個bc 都無吹
打和啦super

係Foul out之後先話成個鐘前foul錯

一面倒 亂乜野 ?

籃板回後唔計架...

第一個T比綠鳩咪算囉合理
咁樣轉移比KERR 做咩鳩

jm9 又T foul draymond 又唔係
媽啊我好亂啊

屌你 成班唔識英文

J茫 suck

抽都要識規則架

curry你死撚咗去邊阿

到底邊個黑

ki個球叫黑，呢球照湧準則都係黑

no
KD係接到波再行後
唔係個波係後場再接

REF : 仆街玩大左
改T先

人地講得好清楚!!!!

黑到t foul可以轉嚟轉去

猗迷質素

搶板點撚backcourt呀傻閪

唔撚識波就收皮啦

佢好enjoy

係黑就2個T出左場

拎完板邊有

勇迷立場：吹我就係錯
老老實實咁多雞 睇場波冇癮

Curry 今場食左屎黎？

nba不知執柒左佢算啦

球證已經進入瘋狂狀態

廢cur 逆境波又隱形

即埸改T-foul?

呢場波搵我吹都得啦屌

Green仲要跟住個beat

今場得kd打緊

班猗on9架喎真係

on9唔識rule就收聲啦

明明兩個t，但又變到俾左kerr

真係唔知騎士迷睇乜撚

班7頭連球例都唔撚識 真係好on9 咪熟球例先抽好嗎

我加你啦就

張伯倫 基比斯

吹個t扮比錯第2個想幫騎洗底冇gum黑

rebound無backcourt架
騎士堆傻西返入去老母個西入面啦

你唔識波唔好岀黎柒啦

即場改t foul

要問KERR解佢波皮都無得掂囉

好難得先有機會上返水又比人踢返落去😂😂😂

明顯KERR叫KD殺多D入去

平時睇精華好似係

durant 無backcourt 佢未拎曬full possession,所以唔會吹

kd接波隻腳係咩位????

都廢事講

猗迷下半場變咗唔sick ball

kd 開始上年final 上腦mode

Agger

Curry終於...

13

靚燈

跟聯盟order
想做邊隊就做邊隊

手感仔波都拎唔到

騎又開始派膠了。

倒水

Kd順唔通唔俾佢打咩

woo fan cup is coming

Curry果球係咪走步

球證：屌你做到咁明顯，快咱改咗個T佢

屌你 我猗係唔會唔識波

13 上啊

黑到好亂啊

3分起Q未呀手感仔

單打kd一個

騎要被cup了

cavs are rigged

第二個T真係

兩面都黑

下周二準時九點開波

而家keep住15分左右
3節完10分內我覺得仲有得追

想像唔到如果踢波踢到下半場之後裁判話上半場個角球唔計會發生咩事

明明curry係咁傳

如果係指燈到佢有波掂我唔介意燈啊

咩玩法

鐘意得猗識撚波咩

佢地唔識架

班猗狗沖出黎柒

騎又黎料啦 第三節開始冇氣倒水

手感仔之前個10粒罰波 要還到幾時

點解green唔洗走？兩個t唔洗走玩撚哂

頭先話想睇wade既巴打

呢場真係黑得幾離譜
不過猗啲波係射得準嘅

其實吹咩

覺得curry嬲嬲地，要爆seed?

駁唔到

其實green 嗰球本就唔應該係T
不過用轉上半場嗰個黎補返真係好柒

騎d 3分已經著哂火
但係勇下下都咬得番上黎
真係唔講得笑

憂記錄輸波

玩具係咁兒戲

肥左咁多嘅

Cavs 倒水mode 啟動

86嘅極限已經到咗啦

兩邊都黑
兩邊垃圾打和 super

同上一場一樣,
球證要儘量公平下俾騎士贏
所以d call 因應戰局而不斷變
旁人睇根本就亂黎

手感仔冇3分真係同普通pg冇分別
睇返對面榮叔高幾班

比沾狗出賣完仲黎睇佢

唔見曬

真係好撚核突

破*

睇片你真係話個T俾KERR都係冇咩唔合理

KI癡撚線

今場吹勇要理由？

輪到我fc發揮啦

儲氣到第四節

又可以見琦臨尾幾分鐘go scoreless

騎狗算唔算係呢個世上最低賤既生物

騎士黑撚到

樂視班友好想D GREEN食兩個T

其實curry 下下都比兩個人夾撚住
跑到仆街先勉強接到波

今日d 球證9吹指數同光頭佬 joey crawford 有得揮

榮叔今日on 曬fire 點比

公牛養生籃球

講緊係kd接波再bc，唔係後場接波，明?

收啦

但係第一個 T 係指住 Kerr 畀 再加 green 第一個 T 都好似連口都無咩嘢開

球證high大咗 亂吹technical 未要補鑊囉

人地一齊去渡期添啦
fans仲嬲過偶像

你哋睇開lbj d走步，美式足球式籃球，唔識打籃球唔好怪佢哋

吊，騎快d暫停啦

halftime report球證一致同意係俾廢鳩

最後一節應該倒水

改T係幫湧咩 REF 幫自己咋嘛
根本第2個T 都唔知T乜鳩 廢事做到咁揚趕GREEN出場咋嘛

應該係想笑佢 4-0 再叫佢番黎自己身邊

NBA Officials 寫撚到明比green 喎

Grandmama Wade

差D認唔到

味撚再7啦你

green被吹完後fing手同舉高雙手

講經咩
今場KI起Q先咁講
前幾場講到冇防守冇得分

為左做到好似唔係好黑先去改

前幾場又唔見咁講

填充題 仲有兩種

連green都以為自己foul out

咁樣fing手都唔t得？

我勇4:0

真係好撚辣殺 銀仔上任後想將nba變成wwe咁

湧狗算唔算係呢個世上最低賤既生物

上場就KD留力第四節 今場係咪到手感

最鳩嗰個係tony brothers wor

第2個t究竟t咩

你老母你班傻西
KERR 走左出去球場阿

見猗夠贏就想洗底😂😂😂

完全同意

問人T FOUL咩

猗狗算唔算係呢個世上最低賤既生物

扮唔到受害者了

球証真係幫到盡
騎咁都贏唔到就算啦

兩個行得近，mark錯

咁不如say個sorry呢個唔應該俾仲好

ching 高汁

咁只可以講佢當時俾個角度太靚

比green我覺得都算,因為LOVE啪KD個頭個野要食
但比KERR 我覺得好ON9 又未真係狗衝晒出去屌
好似係

截止到目前，Jones的季後賽罰款已經上升到9000美元，而他整個賽季的工資才9127美元。

其實黑撚到咁都仲有得追

勇狗先係

又吹乜撚呀呢球

13分實反cup到

咁都贏唔到抵比人橫掃啦

蚊脾比牛脾

學界都唔會mark錯喇

潮人同湧士

今場james有氣剩

yes

日本黑道大叔轉正行打扮

有鵝皇比 驚乜

算

球證起碼送左20分比騎
咁都豬既話全隊去白宮自焚抗議啦

ZAZA又抽水

一場已袋理撚得你

GREEN 真係SIDE 左

舊年Finals G7

curry唔爭氣 FT都炒

得kd 打緊咋喎

主場雞都係一場
攝腳整到人傷左直接收皮抵賤好多
而且雞係球證吹
唔似得有d球員會搵球員收人主力皮

猗湧都係 唔洗爭

CURRY炒FT

Dwill終於拎到分

dwill第一球

一場？

真。dwill第一球

d will 真開齋

橙

以後BAN撚左個球証佢啦

Curry罰球都唔識入

curry 炒第一次ft

講到似層層

travel

Dwill->cp3

D.WILL 入左一球啦

dwill終於係finals得分超越左波叔

屌你
第一次撐你

又做乜

D will first field goal

勇有咩講zaza

D will入波

嘩黑到

我屌你卡位又吹？

合理

呢次吹咩

呢球都foul

呢下真係到勇黑既

點呀球證

屌球證良心有愧咩

球証今天殺死了籃球

依球korver有咩問題

今日唔撚用麥基

Zaza

D雞on9到

球證玩大左 依家要補番比勇

黑呀，湧咁又黑唔黑

Kerr唔多用佢

真正PLAYMAKER
完全掌控比賽

岩岩班announcer 係咪講錯derrick williams

我湧正義聯盟唔知你講緊乜

銀仔落order要16-0

rj個pick 打人咁。。。

球證今場on9到

93-109 又回到最初的起點

銀仔諗諗下都係16:0有話題d

原來vipbox快成十秒

邊個女人鳩叫咁撚難聽

騎平左總決賽3分記錄

球證個吹法係
先幫騎係上半場拎晒優勢
再幫勇係下半場R返d油水
到最後再鳩吹

今日唔比多d mcgee打下
內線順左打得開番外線

好波依球

Zip腳狗你收皮啦

Me

阻撚住曬

KD叫ZAZA收皮

ZAZA踩完人地主力ANKLE 仲有面屌鳩人黑轉移視線
唔係賤種係咩

D will：終於可以係final攞分
Cp3:屌你咩

補數有咩黑

到而家都唔明點解green唔洗走
吹完t又淆底

唔好玩啦
球證送左二三十分比騎
是但送一球就叫補番比勇

打交咩
做乜鳩呀

zaza 俾人瘋狂打 好好笑

西...西決...

+2GC 勇士

爛仔打交？

還債嘅野

中立咁講依場D 球証真係好撚難做

ZAZA比人禁住黎打

真係好憎D 3分隊

有movement

收皮啦 zaza

腳都出埋

16-0 又好吸引 打多場又好多錢
點吹呀老闆

打架未

屌你打交定打波呀 兩邊都On99咁

ZAZA已出手

依家補返哂俾勇啦 仲黑唔黑啊

咁補完數呢場騎又黑唔黑

動真火了
PACHULA打強

好似打欖球

Shumpert

激嬲zaza cavs仆街了

Matt barnes又唔吹

又打人J

冇錢你唔使出糧
自己諗

開波啦

打交未

zaza比3個圍住係咁拍

mvp shumpert

警察全面進場

冇話補唔補數
只能話球證好撚戇鳩

屌打J 加踢J

打賓周 宇宙勇出到!

ZAZA又打人

咁你應該兩隊都憎 仲睇黎做乜

爛仔波

俾人姦

有無順link 樂視好lag

Zaza又黎料

Zaza好慘

今場真係正式亂鳩咁黎

你老母一場鬧劇

zaza你好撚好打呀 屌你老母

Mma咁

警察

WWE is real

睇到好撚火

宇宙勇係咪想割席絕交!

咁都要中zaza一嘢

又得咁多個針一個架咩

只有第一個黑個個係黑 之後黑返俾對面都冇用

到matt barnes

湧輸等於黑

F2啦

都唔知睇緊乜

ZAZA係咪25仔黎
突登出招平衡番騎士黑

喂猗狗
上場foj踢賓周都冇事喎

又拍9人J

先唔講上半場勇狗d氣勢強到
而家勇好似好返d
個post慢左好多

我係勇士就拉隊走

公道D講屌9 ZAZA D人

如果你地被人咁圍打,你自然唔會反抗???

幾耐未見過mk仔有火

Zaza專招黑 好yeah

Zaza睇黎好鐘意個水果

點夠你老母咁低賤

警察都出埋

湧又點評價zaza

黑走個fan

好混亂

有個戇鳩仔無得再睇波

趕走左個球迷又係咩事

其實係保安

好撚MEAN
BTW，你屌勇，死騎狗

占士好撚大力

佢老母都係猗狗嚟？

zaza你以為自己好撚好打?

kk好似幫zaza撥扇咁

城管

其實第一下zaza俾“高華”掹低架喎

bye fans

占士又有時間休息

佢唔係湧士黎架

似係kk拉低 跟住iman打交 zaza再打j

勇狗真係好撚無恥

話ZAZA係25仔
就想當無做過

佢老母係咪狗我唔知
你就係KD隻跟尾狗

KD就好似個幼稚園老師 帶住班有暴力傾向嘅𡃁仔

Zara 2 combo

做咩踢人

foul out個球迷

Thx bro

痴線,騎狗罵人先,人地都冇拎你老母出黎講啦

搶球都要比你打下體?

但zaza打人先

成個人禁低落地

踩鳩人ANKLE又點撚樣計呀屌你老母

又幫我皇爭取休息時間了

球迷被t foul離場

係zaza自己插水 我剩係見到正義騎士既球員想去扶佢起身

個球迷搵mb mcgee搵交嗌GE

睇到好撚亂呀屌

佢俾人圍先wo

一拳打j

Zaza呢啲仆街快啲退休

Green幾輕鬆

英文講police喎 police=保安？長知識了

黑

屌你NBA FINAL D鳩野仲多過CBA
死撚左佢啦銀仔

屌成場都唔知做乜鳩

佢老母係湧狗

廢鳩悠閒到

場波真係好撚多笑點

勇士唔係黑到咁都輸呀

NBA is rigged

如果要拎返以前d野, 大撚把人俾人清算啦

打到1點都未打完

今場準備左好多尿袋比皇上叉電

越望ZaZa越似成龍

亂到
2個半鐘都未撚打到4rd

屌你打撚完交未 打波好嘛

屌green個樣好撚on9

聽到佢地話食Q喎 咁當我聽錯 ？

岩岩果下 比人打左咁耐

圍咩先搶波姐，圍咩撚野

你唔撚好柒啦

當佢真係比人圍打，打架打人賓周驚唔驚比人笑

kt?curry?MCgree?暴力傾向？

圍住都唔得?

所以成場波都係還緊唔同既債

屌你渣渣 打賓周當無事

依家你同isis打仗咩 人地圍住你搶波就打人J

覺得會被人cut做gif

兩個半鐘 三節都打唔完

又嚟啦呢d死柒頭

green 黎 你睇錯

呢場太on9

個角度
Zaza同kk搶
使咩勁打iman

我都見到係咁

下場可以停賽啦

on9 警察保安都有出

世界block

Green個樣好寸
心諗：下場主場睇你點有雞

上面班勇狗咪話要補數囉 你唔撚屌鳩佢地既?

第3節打左幾撚耐

俾騎迷屌緊

黑走左個fan

今場james抖左勁多

Now back to basketball，hopefully

好嘢你老母咩

一人一個，打和！SUPER！

好勁呀curry fnMVP!!!

打和啦

green度假 食花生

double technical

垃圾手感仔

DWILL 都有3分
波叔:屌你呀

D Will 三分？

D W 成材啦

番主場贏都ok
唔使太緊張

威廉

真正養生籃球 多謝nba 多謝銀仔
打一分鐘 抖兩分鐘

打人都無事

手感仔咁樣唔得喎

手感仔wide open 都炒

curry做咩事

球證正式癡撚咗線

係

lbj big time

嘩屌 皇都嚟

同一球又係依個BALLMOVE

Dwill

湧迷真笑死人，"圍"

20球3分了，痴撚線。

DW都三分
手感仔情何以堪
唔即刻入返一個都唔得

D will 都有3分

第3節廿球3分

１１５ ： ９６

輸廿分

96-116
仲未打第四節?

屌你乜撚嘢比分嚟

我皇依球真係濕撚哂

有波唔搶俾人攻呀

今場冇撚得追 一撚定冇 苗喬偉啦

證明騎狗黑勇狗茅

爭取時間俾lbj抖

係叫cp3情可以堪

我騎21球三分

3節打左個完場賽果出黎

咁落去唔加時都有150分出現

Ot 有冇人工加

點解場波可以咁多笑料

2.5 個鐘
3節

curry好似唔想贏咁

推波仔真垃圾

收皮啦 騎輸硬

James都3分埋

人地問你老母係咪狗呀仲笑笑笑

賤種湧無撚腦第一日先知？

輸外圍3分輸死

你做咩係咁笑自己個quote

夠晒力打啦 咁多時間休息

ai守得好似唔太上心

占士

洗唔洗吹二針一呀傻撚

好撚易拎foul呀大佬

癡線 賤種勇駛橫手
整殘馬刺
仲好意思開口

定係你係佢老母？

廢就廢喇唔想贏

又要講多次
2邊一擔擔

冇得追啦

根本唔靠雞都贏到，係都要俾位人入，猗真係柒到呢

又啱

係呀係呀

咁嘅尺度唔守算

冇得嗌

ZAZA做乜鳩都係錯, 圍都係圍波唔係圍人啦

波叔

騎同勇本身就全明星
分數咪同明星賽一樣

靠curry就仆街啦

3分真係準到

20-33 vs 8-26

第時人地double team佢都打鳩人

唔驚foul out咩

勇狗真係好撚弱智

今場隊友hot hand

打街波咩唔好玩啦

19分可以訓教啦

騎士3分

勇士咪一樣咁黑

ZAZA GREEN 依D直頭要死添啦

第3節完d哨要問清楚銀仔真正意向要點啦

頭先睇咗幾分鐘，騎有返d ball movement wor

下場打到G5都輸嘅話 我諗勇冇籍口了...

我又唔係狗💁🏻

波叔 : 皇上,我想打決賽

2針1 好耐無聽過

成班猗一齊陪葬啦咁

4-3

3節已經115分，痴線

呢D 25 唔計 我地勇點會黑

終於破到勇士金身

我真心覺得騎士仲有機4-3, 上年1-3都成功拎冠軍

兩隊垃圾

手感仔咁既款成世都唔洗旨意拎fmvp啦

猗狗唔係狗唔通係貓呀

要補數既話 呢兩個應該要死全家先夠還

你老母就黎愛滋死喇 去醫院見佢最後一面啦

暴力籃球

打場好波都要比人屌

街波都無圍WO
跪住你 訓係你上面都得啦

g 持

Iman條賓洲真係唔值錢，比人偷桃連球權都拎唔到

好撚廢

客觀d 講，高華落地個下已經拉住左zaza
呢球冇咩特別

勇狗真係好撚好笑

咩zaza green呢d dirty到 攝腳踢J唔講 d莫名其妙手肘 fing手打人 醜到
又球證比你金身護體 back court無事 moving pick無事
全盛巴塞演技 圍球證呢d 都無你勇士咁醜